見到d mk成日係Ig到打係愛啊哈利

佢地連出自邊到都唔知就係到跟住用 用到污Joe哂！

積下口德啦